我唔明點解有人會揀跳樓自殺

明明咁多種死法，點解要跳樓
死之前痛到仆街
死唔去 仲可能要截肢

定係死之前想享受下飛嘅感覺？

jump bbq 氣球

係呢3種 其他都係晒氣

驚死唔去就唔好懶， 搵間高少少 四十樓公屋大廈，跳落去高既話 跌到一半就會昏迷，如果咁都死唔去再上黎開post問。

跳落嚟仲可能整到其他人
死都唔諗下其他人感受

會諗咁多嘢就唔會走去死啦 弱智仔

其實跌到半路已冇知覺，你有冇見落地果下痛到叫出聲?

但有好多都係搶救後先不治 即係跳完 身體都仲要痛一段時間

其實要死唔應該顧慮咁多嘢，一個人搞到要去死，其實一定同個社會有關，係共孽。

死之前唯一要做好嘅就係掉咗銀包同電話先死，一來唔好比差佬咁快確認身份兼睇哂部電話二來唔使比記者話你銀包得兩百蚊。

成功率

話冇知覺真係好多年前已有既謠言
好多次都證明係有

應該係因為最方便？

各國內部的主要自殺方式也不盡相同。不同地區的主要自殺方式包括：上吊（suicide by hanging）、服毒和使用槍枝自殺。[103]自殺方式出現如此差異，人們認為一部分原因是由於各種方式在不同地區的可用程度不同。[13]根據一份針對56個國家的調查來看，上吊仍是大部分國家自殺人口使用的最常見方式，[104]其在男性自殺者中占到了53%的比例，而在女性自殺者中則占到了39%的比例。[105]

全球有30%的自殺案例採取的是服毒的方式。然而，歐洲僅有4%的自殺人口採取這種方式，而在太平洋地區，採取服毒自殺的比例則超過了總自殺人口的50%。[106]服毒自殺在拉丁美洲也比較常見，這是因為農民們很容易就可獲得農藥來自殺。[13]在許多國家中，約有60%的女性自殺者和30%的男性自殺者採取過度服用藥物來自殺。[107]但許多這樣的自殺案例卻純屬偶然，通常是在自殺者情緒極不穩定時發生的。[13]不同自殺方式的死亡率也有所不同： 持槍自殺死亡率為80-90%、投河自盡死亡率為65-80%、上吊死亡率為60-85%、汽車尾氣中毒死亡率為40-60%、跳樓死亡率為35-60%、燒炭自殺死亡率為40-50%、服毒自殺死亡率為6-75%、過度用藥死亡率為1.5-4%。[13]最常見的自殺未遂方式與最常見的成功自殺方式又有所不同，在已開發國家，自殺未遂案例中有85%的自殺人口均是採用的過度用藥的方式。[56]

在美國，自殺人口中約有57%選擇使用槍枝，且採用這種方式自殺的男性比女性要多。[18]接下來，男性中比較常見的自殺方式是上吊，而女性中比較常見的方式為服毒。[18]這幾種自殺方式的總和占到了美國自殺人口的約40%的比例。[108]在瑞士，儘管幾乎人人都擁有一支手槍，但該國自殺人口中採用最常見的方式卻是上吊。[109]跳樓自殺在香港和新加坡均比較常見，分別占到了自殺人口的50%和80%。[13]而在中國，服用農藥自殺則是最為常見的方式。[110]在日本，自行切腹，又稱切腹自殺或剖腹自殺的方式依然存在，[110]但上吊仍舊是最為常見的自殺方式。[111]

到你明白嗰陣，你就會返去同佢地一齊跳